我覺得人生無希望無將來

我已經返唔到轉頭無將來，讀唔到書、正正經經搵份工同識個好囡仔